Interview god 大家一齊拜拜佢

還神加繼續拜

還神

Interview god

Interview god
求賜Interview機會

幫拜!!

跪求interview & offer

Interview god
小弟第一次咁想做呢份工
比個機會我啦可以嗎

Interview god
求賜interview call

Interview god

求你比我收到interview電話啦

求神
求神
誠心禮佛來求靈神

interview god
求你聽日比我收到電話interview 啦

拜多次

邪教現場

求賜interview

拜拜 好想為間公司做牛做馬

interview god
求interview

6月...
新既一個月
interview god 求你賜我interview機會啦

好想呢兩星期收offer

求interview

路過再拜一拜interview god
比個機會我
我真係好想挑戰自己 做呢份工

interview god
求你比call我

interview god
我真係好想做果份工
比個機會我啦

interview god pls

求求賜interview

Interview god
求賜好消息

求賜好消息

又一日
又無電話

Interview god求你聽日比我收到電話interview

Offer offer offer

Interview god
求interview...

無啦

EO offer

Interview god我先嚟還咗兩個interview神先

再跪求收到最想得到interview call 嗰個

Interview god
你幾時先會賜我interview ar?

多謝Interview God

interview god

interview god
求賜機會....

Interview god 保祐我ac pls

我想有得interview呀

終於有interview電話
多謝interview god

interview god
求賜interview機會

Interview god
希望你賜我更多的機會interview

還神interview god
希望下星期四自己生生性性過晒interview

Interview god
Offer god
尋日拜完interview god 夜晚即收電話

求下你比second in
求下你比個offerrrr

只求安穩工

希望頭先Interviewer對我印象好好

Offer god堅有用，
拜完無耐就有offer

放假了

希望interview god保佑我假期後有電話

interview god😪

當年考AL都有拜今次都祈求有offer

每日一拜interview god

拜一拜interview god

新的一周
求賜interview

Interview god
求你保𧙗我今日interview成功

岩岩interview完
希望成功！

回禮Interview god
offer god

希望interview god關照下我
有得in之餘仲一切順利

多謝interview god令我有offer

求interview god 賜我offer

過左一個月 如果你可以搞翻掂 個個月還神

Interview god please give me interview

interview god please save me

拜一拜 final interview

Come on baby

offer pls

成班on9仲柒過信耶穌

🙏🏻🙏🏻🙏🏻尋日final in 完
跪求收到offer
做左地底泥3年了，求似番個人🙏🏻🙏🏻🙏🏻

感激 interview god

:~~(

黎還神
多謝interview god比機會賜final interview

岩岩過左final in
好想求多次interview god
仲有最後一個assessment
希望interview god比多最後一次機會我

只要有呢個final assessment
我呢兩年冇女朋友都得架

Btw
GOD Bless HONG KONG
保祐一個我愛嘅家🇭🇰

Offer god

希望DH有offer

啱啱見完一份好想做既工，希望今晚有offer啦
跪求offer god

提早拜

好想快啲收到offer

求下你俾多幾個interview 我

求 offer

Second in god

EO ALO

求求你 真係好想入呢行

請再賜我多幾個interview

求比final in我

感謝interview god

有offer喇來還神

Offer god
好想要呢份工呀

希望黎緊既interview 順利

How’s your preparation for your interviews? Have you assigned the times and places for your interviews?

How are your interview preparations going?
Have you been assigned a date for a job interview?

SG

求offer
好想番呢份intern呀

in 完先入嚟會唔會太遲

Interview完等左一個月加五日喇，
等到已經就快無知覺，
希望聽日收到HR電話啦!!!

跪求kp pi過到

好想入哩間firm

求iinterview

求求offer神
好想收到電話有offer

跪求interview 機會

Panel in plz

God

求你了

如果你真係存在就請比個機會小弟

今次final interview 順順利利

希望有second interview

call我叫我去interview啦

Interview and offer god

雖然知道自己in 得好差

Thanks so much offer god, hope my partner in success

求求你

還神 有interview啦

還神還神

感謝interview god
還神

多謝interview god
來還神

7月21號出嚟維園就會有㗎啦

後日interview要順順利利

interview god and offer god

聽日面試順順利利

拜得interview god多自得god庇佑

interview god, 保佑我星期五順順利利

Interview god保佑我有工見

有call 了thx but
interview god
offer god

跪求聽日interview 順順利利

想要人工高既工

拜

Interview god保佑我順順利利，報左嘅有得in，in左嘅有offer

求下你出interview 俾我

見工見到心攰

Final interview順順利利

求你 and god bless hk

Offer god!

interview god, 之前interview順利過關

聽日2個interview
interview god
2個都大成功 比offer我呀

offer god interview god求你們了

interview god
offer god

有call還神
Interviews順順利利

Interview god包我順順利利

Don’t sell yourself short when your going for an interview. Best of luck !

Please give me an offer

Offer god again I need

Offer god please help

Interview God, 跪求今年pass

Offer god
想轉field 對份工好有興趣
有offer一定會努力做好份工

Offer god
Interview god

Interview God, 跪求之前interview順順利利收左我

OFFER GOD

求offer

offergod

Offer God

offer god
Interview god

Interview god
Offer god

offer god

Interview God, 跪求Interview 順順利利

琴日in完
保佑我有offer

因為打風cancel左個interview到而家hr都無call back reschedule
Interview god求你指引

Interview god, 跪求之前Interview順順利利

Plz

Interview God, 跪求之前Interview 順順利利

求offer

Interview god, 跪求之前interview順順利利

Interview God, 跪求之前Interview順順利利

再拜

等咗一個星期喇
offer god

Offer god 求你賜我好工

祈求快d有ft offer

祈求有工作既offer

咁就過左半日 唉
Offer呀 offer呀

Interview God, 跪求之前既Interview順順順利利，收到call

Offer god 快啲賜我offer啦
好想做個份工呀

聽朝有interview
保佑我

interview god
call 我去interview 啦

一陣就係

點解 點解仲未有offer 想返工

Interview God, 跪求之前interview順順利利

interview god
星期一interview大成功請我！

拜下

Interview God, 跪求今年interview順順利利，收到call

星期一又in啦

Interview god, 跪求之前Intervie順順利利，成功收到call

我餓死了 my god

求interviewssss

interview god
聽日in個份要成功
請我呀

in前一拜

ho

interview god
一陣in個份
成功有offer

interview god
賜我interview

Interview God, 跪求今年interview順順利利，有offer

拜定下星期先

聽日in 求保佑

Interview god, 跪求今年interview順順利利，收到call有offer

每日一拜

interview god
call我interview
順便有埋offer就最好啦

Interview God, 跪求今年Interview順順利利，收call入班

Interview god救下我

10點in

多謝interview god 無啦啦有個interview OMG

Interview god, 跪求之前interview順順利利，收到call有offer

快啲call我interview
好想收到call
今日星期五啦

拜一拜 interview god

快啲call我去interview啦

每日都要拜

為後日一拜

Interview God, 跪求之前final interview順順利利，收到call有offer

星期二順順利利

星期二interview順順利利

Interview God, 跪求今年Final Interview順順利利，收到call有offer

為聽日一拜

offer

interview god
聽日call我去interview呀

interview god
聽日收interview call

Interview God, 跪求今年final interview順順利利，收到call入班

Second in

星期四幫幫手

interview god
call我

interview god請保佑我今個星期interview順利

Interview god 求想要個兩間interviewss

上次拜個陣話 有第二志願offer 捐500比無國界， 數已找，
而家爭第一志願，有 offer 捐10000.
希望可以找到數
再拜

保佑有2nd in

幫女朋友拜一拜 希望收佢啦

求interview call

這是邪教，中共必定治理你地

跪拜Interview God
天佑我今年Final interview順順利利

保佑我順順利利，好難先有機會拜埋offer god

想收offer

想收offer!!

interview god
聽日interview要大成功呀

拒絕左interview, 而家想r返求你比多次機會我

跪拜Interview God
跪求今年Interview順順利利，收到call有offer

求神求神 比個offer 就嚟月底了

再還神

我有heart架見下我啦

我搵左好耐比我in下

想prep interview/執cv/做apt test可揾我IG: Gradsmart

interview god
4點50分啦
今日比個call我啦

Interview gor

拜一拜

我愛你

好想有工返呀

快d call我呀

繼續拜interview god

求你比我interview

真係好鐘意呢間公司

跪拜Interview God

跪求今年Final Interview順順利利，收到call有Offer

in完先拜，希望有用

明天！

為下星期而拜

求賜Interview

跪拜Interview God
跪求今年final interview順順利利，收到call有Offer

please help

Offer god bless me 見得成份工課課重金比612
利伸：見唔成都會課小小

跪拜Interview God
跪求今年Interview順順利利，收到call有Offer

please

有份工好想見一定要打比我比我interview呀！！！感激不盡！！！

tmr offer

求賜我地兩公婆下星期面試順利
離開地獄

快d有 ft offer

呢兩日希望interview順順利利 心水個間都會打嚟叫我去in

起身一拜
ft offer

希望快啲有Interview!!!

集氣 今日打比我啦 我要見果份工呀

跪拜Offer God
跪求今年Final interview順順利利，收到call有offer

跪拜Interview God
跪求今年Final interview順順利利，收到call有offer

今日in,求順利入到

interview god
明天

希望快啲有offer

希望in左既都有offer

拜一拜順順利利

順順利利

想搵份好工

跪拜Interview God
跪求我今年Final Interview順順利利，收call有offer

interview god
琴日apply個份 viewed咗 可唔可以比個call我

希望有offer

希望可以搵份好工

今日second in

Interview god受小妹一拜

感謝interview god 有4份工見，但最想見個份未有消息，希望在明天，希望聽日收到電話

Interview god我想攞到scholarship呀保佑我pleaseeeee

Interview god 多謝你比咁多interview 我，希望我朋友interview順利，因為佢無ac,我代佢科你

繼續拜interview god
好想見得成dream job

interview god
星期一apply個份派interview比我啦

見得成就有萬5蚊人工

希望儘快有聲氣有得in

Interview God
呢排完全冇call 打比我啦

interview god
聽日個interview
派我想快個2間interview 比我啦

繼續跪拜interview god
快啲打俾我啦

失業左好耐喇 跪求

interview god
content editor

還神 感謝神

GOD

我想要果份仲未有offer 希望快D打黎啦

聽日順順利利

繼續跪拜interview god

跪拜Interview God
跪求今年Final interview順順利利，收call入班

跪拜Interview God
跪求今年Final Interview順順利利，收到call有Offer

起身一拜求個ft offer

繼續跪拜ineterview god

幫女朋友拜下先

一日一拜interview god

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

interview god
求你聽日比interview(s)我
好想要content editor嗰個

Offer 神請眷顧我

求Interview!!!!!!!!!!

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

interview god
求你比interview(s)我
我超級超級想要content editor 個interview
求下你聽日比我啦

冇interview都拜定先

跪拜interview god
求interview順便比個好offer我

pl

好想轉工呀 offer god!!!!!

見完工，幾時會收到offer

好想有今日見個份工有offer見左十幾份工成全我啦offer神

聽日interview希望順利

拜拜聽日

感謝interview god真係有
但請繼續為我加持
嚟緊interview

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

感謝interview god還神推post

god

陣間interview 求神保佑

一陣interview
interview god

想問如果佢話6個月合約，如果我中途唔做，係唔係要賠錢比佢？

希望多D我想做嘅工請人啦

My friend has an interview for a marketing director position in a company tomorrow. The company laid particular stress on the importance of leadership qualities. They also stressed that clear communication skill is a crucial factor in the outcome of the interview. The interview stresses him out. I said "Dont stress too much over it. Just put your mind at ease." My girlfriend too said "Rest easy. Dont stress about it. Set your mind at rest." My brother also said "Don't stress yourself too much. you'll be ok." He quit his previous job because his colleagues always bullied him and the salary was low. I said "I don't blame you for wanting to leave." Another friend of mine works at Hilton. He said he deserved a promotion but instead his colleague was given the promotion because his boss is biased in favour of his colleague. I said that's the way the cookie crumbles. Its water under the bridge. What it's done is done. My brother too said it's no use crying over spilt milk. What's done cannot be undone. Apparently his manager is also biased against him but towards his colleague. oh well. Let bygones be bygones.

In 到無心機，見左三，四份
一份都無回音

Bless me

求賜interview機會

尋晚in完 快啲收call

再拜一拜
求下你比offer call我 等左個半月等到好辛苦

Interview god
比我一個offer

interview 岩岩in完個份

咩神都好 想返工了

聽日in

跪求順利in，唔好再有爛價offer

interview god
好想轉工

好想轉工啊

跪拜Interview God
跪求今年Final interview順順利利，收到call有Offer

Interview god and offer god

interview god
琴日in完個份

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

跪拜Interview God
跪求今年Final Interview順利，收到call入班好想再入去train過

Interview God

penta

interview god
星期三個份

求god賜機會

When I saw my cousin yesterday he seemed on edge. It turns out he has an interview. never has he felt so on edge before an interview

裸辭in咗一份得咗
唔使拜咩神
準備好自己就得

求你比offer我 我會好比心機做

後日In～～～！

interview god
11/9個份

我想開工呀

please accept my offering

Offer God
得個In字

11/9個份

Interview god
Please give me a chance

我想要offer呀
幫下我呀

跪求有offer

interview god
editor
roa

跪拜Interview God
跪求Final interview順順利利，今個星期收到call有offer

啱啱今朝做完Video Interview，Interview god求您保我入

拜一拜 呢幾日有result

有interview
黎還神
希望有second interview

拜拜先

拜一拜 希望有工返